羅 鈞 滿 FB 晒 坐 Business Class

負面新聞多蘿蘿嘅羅鈞滿(Moon)，喺舊年11月無綫台慶嗰日宣佈提前解約，回復自由身嘅Moon，喺香港突然消聲匿跡，好似娛樂圈從未出現過呢個人，之不過此處不留人，自有留人處，阿Moon改投祖國嘅懷抱，拍劇賺人仔！

為咗證明自己有工開，阿Moon好勤力更新微博同fb，睇嚟佢啲生活都好寫意，一時見佢貼啲開工拍劇、商演嘅相，轉個頭又貼下啲旅行睇波相，今日佢又更新近況，佢貼咗啲喺機艙嘅相，留言話：「休息，工作，再工作！橫店見！」不過佢似乎唔係想晒個樣，見佢好寧寧捨捨有一張淨係得護照夾住張登機證嘅相，清楚見到航班編號，機艙級別係商務位，莫非佢借啲意扮不經意咁話俾人知，其實佢出trip做嘢都係坐商務位？

好撚似D MK港女

去杭州搭business咁勁

大陸邊個台簽咗佢？

btw 唔識佢老鼠

渣特衰護照去橫店 ？

男人老狗做撚埋呢d野

盲點
港毒狗

佢會唔會落機先知要回鄉證但佢無
之後原機折返？

你覺得冇回鄉証地勤會比佢上機？

特登去杭州先搭

狗

拎passport做乜柒

搞港毒的英犬

屌, 拎護照返大陸
做乜 7

博人睇唔明HGH係杭州？

去外國梗係帶passport

單新聞話佢講橫店見喎

重博埋人唔知橫店喺邊 以爲日本

拎護照飛=出國
仲要擺上網 港毒狗！

去杭州用護照

人地可能passport 簽visa

屌你老母

前排冇哂聲氣你故唔係去咗陪闊太咩

咩玩法

Glory Hunter

癲夠未

KA

唔通溝到有錢女

最諷刺係個個香港藝人都以大陸市場為目標

我紅磡去上水坐頭等添

呢啲撚人為咗博出位可以去到幾盡
仲肉鳩酸過啲youtuber

影到好似KEY上去咁

同梁烈唯同一類人
態度同個樣都黑9人憎

呢個post實在太on9喇

咁都好哂完全證明到佢目光有幾狹窄
正常有錢人邊會拎呢啲小事嚟哂

嘩屌呢兩張仲好笑過個新聞

炒機嘅話你坐頭等定特等都係冇分別

哲學家

呢條撚屌仲有人理

臭鴨

跟紅頂白勝利球迷先似呢條友

講真 人地都係SHARE野係自己個社交平台姐
咁都要屌佢?

一個BC 都可以覺得人地晒緊命

返大陸開工
想行返MK霆條路
不過得罪講句
佢外型真係好難跑出喎

Agger
記者自己過份解讀不過都成功引到一班on9仔插佢

係大陸,乜野你估唔到既狗屎垃圾都有機會跑出

重點係佢個pose

人柒無藥醫

西甲荒唐鏡

疤+蝗
終極賤種

分 開 簡⬆️ 單⬇️

而我不知道羅鈞滿是誰？

好柒

佢人格分裂嫁?

呢d人做善事都有目的架啦

條友真人又矮又細粒 成陣柒味

passport

睇Really淫就知

邊撚個黎？

glory hunter都岩晒佢個格啦

屌你，三十幾歲人重咁戇鳩

邊間雜誌仲報佢啲新聞 唔講佢都冇人再記得呢個唔紅全黑嘅人

做野要攞工作簽證
張野唔通痴係回鄉證咩
咁咪用passport囉
用下腦啦

應該話佢呢d 暗星幾何有機會飛去做野 有公司有客戶比機票佢
依家難得有緊係要打卡

羅狗偷偷留下正評
又巴又皇正屎忽鬼

呢條撚樣係正宗七線當三線人辦